# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-10 18:01+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: frontend/templates/email_auth.html:7
#: frontend/templates/password_reset.html:19
#, python-format
msgid "Dear %(call_name)s"
msgstr "%(call_name)s 님"

#: frontend/templates/email_auth.html:13
msgid "Please enter auth code below to complete email authentication."
msgstr "이메일 인증을 완료하려면 아래의 인증번호를 입력해 주세요."

#: frontend/templates/email_auth.html:31
msgid ""
"To secure your personal information, this code is available within 3 minutes."
msgstr "개인정보 보호를 위해 이 인증번호는 3분간만 유효합니다."

#: frontend/templates/email_auth_subject.txt:2
msgid "Email authentication"
msgstr "이메일 인증"

#: frontend/templates/password_reset.html:25
msgid "Someone requested that the password for your account be reset."
msgstr "비밀번호 초기화 요청에 의해 발송된 메일입니다."

#: frontend/templates/password_reset.html:31
msgid "Please go to the following page to set a new password."
msgstr "아래 링크에 접속하여 새로운 비밀번호를 설정하세요."

#: frontend/templates/password_reset.html:40
#: frontend/templates/password_reset_subject.txt:2
msgid "Password reset"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: frontend/templates/password_reset.html:49
msgid ""
"If you didn't request this, you can ignore this email. Your password won't "
"be changed until you set a new password."
msgstr ""
"만약 비밀번호 초기화 요청을 한적이 없다면, 이 메일은 무시하셔도 됩니다. 비밀"
"번호를 새로 설정하지 않는한 기존 비밀번호는 변경되지 않습니다."

#: utils/text.py:12
msgid "Unable to login."
msgstr "로그인 실패"

#: utils/text.py:13
msgid "User is deactivated."
msgstr "탈퇴한 사용자입니다."

#: utils/text.py:14
msgid "Invalid password."
msgstr "비밀번호가 잘못되었습니다."

#: utils/text.py:15
msgid "Same as old password."
msgstr "이전 비밀번호와 동일합니다."

#: utils/text.py:16
msgid "User not exist."
msgstr "존재하지 않는 사용자입니다."

#: utils/text.py:17
msgid "Username exists."
msgstr "이미 가입한 사용자입니다."

#: utils/text.py:18
msgid "Invalid uid."
msgstr "사용자 아이디 오류"

#: utils/text.py:19
msgid "Invalid token."
msgstr "토큰 오류"

#: utils/text.py:20
msgid "You must consent."
msgstr "동의해야 합니다."

#: utils/text.py:22
msgid "Invalid permission type"
msgstr "권한이 잘못되었습니다."

#: utils/text.py:23
msgid "alphabets and number only"
msgstr "알파벳 대소문자와 숫자만 가능합니다."

#: utils/text.py:24
msgid "Used auth code."
msgstr "사용한 인증코드입니다."

#: utils/text.py:25
msgid "Expired auth code."
msgstr "만료된 인증코드입니다."

#: utils/text.py:26
msgid "Invalid auth code."
msgstr "잘못된 인증코드입니다."

#: utils/text.py:27
#, python-format
msgid "Authenticate code. %(code)s"
msgstr ""
"인증코드입니다.\n"
" %(code)s"

#: utils/text.py:29
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수 항목입니다."

#: utils/text.py:30
msgid "Invalid value"
msgstr "유효하지 않은 값입니다."

#: utils/text.py:31
msgid "File too large"
msgstr "파일이 너무 큽니다."

#: utils/text.py:32
msgid "Already exists."
msgstr "이미 존재합니다."

#: utils/text.py:34
msgid "User"
msgstr "멤버"

#: utils/text.py:35
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: utils/text.py:36
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: utils/text.py:37
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: utils/text.py:38
msgid "Call Name"
msgstr "닉네임"

#: utils/text.py:39
msgid "Tel"
msgstr "전화번호"

#: utils/text.py:40
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: utils/text.py:41
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: utils/text.py:42
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

#: utils/text.py:43
msgid "Joined at"
msgstr "가입일"

#: workcloud/settings.py:250
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: workcloud/settings.py:251
msgid "English"
msgstr "영어"
